yoho 有手足係二樓跳左落去

詳情唔知 眼見冇咩記者直播
yoho要人

yoho live

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

很擔心手足，什麼情況？

咩事
打算去tste

未FC，TG見到：
一手足跳落下層仍然昏迷

手足點

Push

shopping姐 搞咩

屌 唔好有事

要人？

推

做乜事

發生咩事？

push

咩事

唉

喂屌 搵人update下

Scott Scout:
#元朗
2008 元朗yoho二期 有個後生仔被防暴追時 心急跳咗落樓 大量防暴到場 情況未明

立場live中

好高唔好有事

立場有live

立場話畀狗追，跌落樓

WTF

屌你老母!

賤賊又害人

Cls

唔好有事

咩事？

CLS

重傷

連登害死人，叫人去自己又唔去

手足嗎？

Up

無事？

唔好咁傻啦

WHAT

唔知

屌呀 周同學翻板？

又阻人救人

又圍

又有得坐

2013，#元朗 Yoho二期有人因被防暴追捕而意外墮樓。 #現場情況

轉玩法啦，係商場唔還拖會比人封哂

推 咩事

唔好有時

立場

影唔影到被迫跳定被推

仲叫人去？

屌你老母

手足要冇事

推！

屌

屌死黑警殺人

黑警根本就唔可以咁叫人走

有冇人影到個過程？

第2個周梓樂

手足 要小心自己呀

暈左

片

"過黎呀過黎呀過黎呀"

大家見到持械人士一定要用武力制服 dklm

新城市，yoho

要圖要片 快

黑警殺人

死黑警濫權濫用暴力

希望平安

唔好有事好似好高咁

手足

推 要片

黑社會攞正牌搞事

搞乜

被黑警推落樓啊屌你老母

唔要呀屌

暴徒慶祝節日？

On9仔 拉

咩事？希望無事

Dllm
佢會冇事

Blocked Ar sir

冇留血，唔好亂講野

手足一向大命

幾多樓跳?

一定唔可以有事

最後有冇事

diu nei
周同學係俾人掟落佢先咁大件事,仆街啦你

影到先有用, 死警曱唔撚認

2樓到1樓

我見到你老母死撚左

有冇事

救護員送走了

有冇事，有冇知覺？

俾狗追

好似無血？

CCTV已被警方取走調查

唔撚係啊？

Sigh...

屌...

立場講 未有solid proof

喃無阿彌陀佛，好陰功

縮返你老母個西度囉
戇鳩

救命呀

海港城班便衣狗又有新武器升級 機械申縮警棍 呢支扑落嚟傷過舊申縮警棍

佢嘅意思係講話便衣推條友無圖無片呀

Shopping都搞到咁

唔好死

收嗲啦

阿SIR又忍唔住回覆

救人

冷靜D唔該

2022 yoho2 墮樓手足上左白車 A380
#元朗

唔好有事呀

你個ac鬼鬼地

唉屌⋯⋯二樓邊個位！？

商場樓底本身已經高
仲要二樓

吾好有事

推
記者一定要跟實

你慘d 連老母都無得死

咁都鬼，我叫轉玩法，又唔係散又唔係攻

咩料呀 推到有片

721
811
831
101
1111

暖氣軍師

下

現場有人話係有2隻綠狗推手足落去
手足連口罩都冇

唔好有事啊

shopping 咋.....做咩呀

7.21 唔見人

要跟實去博愛定屯門

應該6m左右

願平安

手足影低咩位有cam係影到嘅
冇得佢del
一定要mark低

集氣啊

周梓樂3米...

成個商場咁多人 有無人影到/目擊

係比便衣推

商場cctv

片呀！！

無撚硬喇..

CCTV

其實防暴搞到個埸收皮， 手足可以收工

一定要影低cctv住位置
唔交嘅大學識做

唔會比你拎到啦

831唔交 上次屈有槍又極速搶左

你老母留返比人屌 未死得住

yoho 樓底好撚高一般商場既1.5層以上

我問現場人士得翻嚟嘅料

平安夜呀，唔使見後生仔就趕盡殺絕呀！

閘住反彈

唔想再有梓樂翻版

好擔心 有冇街坊拍到片
Cctv一定比佢地搶左

揾cam位影低，之後即刻走

apple話清醒

手足有冇知覺？

link?

一定要無事
屌你老母呀死黑警

米幾兩米at least

cctv 呀，快d

同畜牲談道理

apple話初步清醒

有冇人有片

好難會有片 跳落去個下都好突然 未必拎得切出黎影 要睇就睇附近商鋪cctv穩陣

你咁講都無錯既...

快置頂

有呀

目擊者 要人

唔該喺現場話見到果啲而家去拎cctv啦
得個講字有咩用呀

好彩有

好能慶係追擊五毛專員
小心鳩唄

又推人落樓, 周同學就係咁

仆街有冇人即刻可以衝去保安室搶cctv

有咩因果關係，分化撚

清醒唔代表件事合理

捉打劫都唔見有咁多。。。。

好能慶係知名五毛:追擊五毛專員
小心鳩吹

Ok幫推

我知我答返者

...

屌
條on9柱遮住左最重要既一part
見唔到佢點趺落去

Pin

pish

自己跳

dllm...

條片最緊要個part睇唔到

係

唉屌

發利胡佩婷
(Show Blocked User)
小心散播謠言

有無其它角度

岩岩影唔到跌果下

好彩佢手臂落地先

哇屌，好撚高

發利胡佩婷
(Show Blocked User)
起底睇一睇 小心散播謠言

好能慶係知名五毛:追擊五毛專員
小心鳩吹

仆街黑警 屌你老母

明明係比黑警隔空推落去

唔好有事

千奇唔好有事

兩個證人

發利胡佩婷
(Show Blocked User)
起底睇一睇 小心散播謠言

好能慶係知名五毛:追擊五毛專員
小心鳩吹

兒登仔實話睇唔到

灰衫

便衣推佢落樓兩個證人

發利胡佩婷
(Show Blocked User)
起底睇一睇 小心散播謠言

好能慶係知名五毛:追擊五毛專員
小心鳩吹

ok

要不是防暴
佢就唔到跳落去

自己跳
隻狗最後收晒步

都唔知班黑警追乜9 屌你老母

好明顯係

係自己跳

要無事

無蒙面，驚咩鳩？
做咩要跑

你痴撚線嫁？

便衣推佢落樓兩個證人

發利胡佩婷
(Show Blocked User)
起底睇一睇 小心散播謠言

好能慶係知名五毛:追擊五毛專員

幫推

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

今日引戰被圍
乜原來佢改咗名？
我已block

得兩個P牌話見到
大家保持距離

發利胡佩婷
#260923

好能慶
#338743

便衣推佢落樓兩個證人

發利胡佩婷
(Show Blocked User)

好能慶係知名五毛:追擊五毛專員

起底睇一睇 小心有人散播謠言

幫手推

咩情況
唔想再見到有第2個周同學

樓主將條片置頂pls

佢唔係跳落去的
佢係比政權推落去

即刻RT, backup!!

樓上咪撚亂講嘢
暫時睇片唔似有人推
點都好手足要平安先！！
屌佢老母臭閪黑警與港人為敵，幾撚時死全家

屌你老母放fake news好撚好玩咩

yoho呢個高度頭無傷嘅話, 多數斷腳
有排訓床, 睇片如果係推落去嘅
唔可能完全無掙扎咁快就跌落去

係佢自己跨過去, 但班黑狗喺無挑釁無合理懷疑下咁樣追人逼人跑去欄杆, 點都係殺人害命

手足真係要錫住自己, 濫捕唔大機會提告
但係你訓咗醫院, 佢地身有屎就一定屈啲罪告你
想證明係你錯先

好能慶 一早block左 專帶風向 大家睇路路好跟車太貼

一定要無事

另外嗰邊係咪有狗追佢

唉...

屌佢唔撚好阻住救護啊今次死黑警

手足唔好有事

事前咩事跑過嚟？
想救手足定俾狗追緊？

上次黑警推人咪阻救護

今次應該唔會

推
癲狗唔咬人會發生咁嘅事？

見唔到但都推斷到啦

死黑警無啦啦撞人

捉到都唔會告㗎啦走嚟做乜

提醒手足
1. 千祈唔好翻過欄杆呀真係會死人㗎
2. 如果見到其他手足墮地，千祈唔好移動佢地！可能會導致頸椎移位

報警 佢仆街 入硬

被消失？

咁明顯自己跳⋯ 反還反⋯

佢為左救手足 推隻狗落地 然後畀狗追 跟住可能太心急 跳左落去 希望佢無事 同埋希望可以置頂 怕有好多巴打唔知咩事

應該係啦唔係點會咁樣跑

佢哋又會屌影唔到就係影唔到

依家係yoho手足
影低所有拍到嘅cctv/cam位
冇得佢唔交
唔交大家識做

跌左落去傷左反而更易畀狗抓到

Agreed
有人故意散播謠言

眾志出左 推上國際 唔可以成為第二個周同學

巴打好有耐性

死得未呀？如果未死得

係咪證明周梓樂係被黑警打撚死先扔落樓

正常唔會跑

唔好做犯法野啊你

快手問下有無朋友係現場睇到好過

有條影到哂 上癲狗日報fb睇啦好嗎

以為自己ironman?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

青年冇講唔該借借
兩條黑狗拿棍追打青年搞到墮樓

黑警謀殺

幫手

有片啦

咪boycott個啲店囉
你稔咩啊

又捉到一隻毛/狗

唔係班狗發癲 正常人會跳？ 早兩個月上水都試過有狗咬人迫到人跳橋 好彩有記者拉住左咋

有冇最新情況？

死左link

Backup

眾志出左tweet 手足 推上國際

佢想講唔係黑警推

無話黑警無錯

好擔心

好人一生平安呀

樓主請pin

傷成點？

黑警要拉人條友跳落去又係謀殺？
佢咪係咪無理拘捕一回事
但佢要拉人唔通唔追？

屌那星

樓主肯置頂未

正常shopping,佢捉到都告你唔入啦,做咩咁傻要跳樓

乜三毛平安夜都仲開工

謠言撚收皮啦

頭先仲睇到 我睇左兩條片 一條係佢救手足 跟住畀狗追 第2條係 自己跳落去

平安夜不平安

又多一個人出事啦
不如投降啦

做乜撚唱下歌都有防暴先

不如你快撚啲去死

我都唔明

點解死黑警仲唔肯投降

係咪要搞到共慘黨亡黨先收手

不如你去死啦好無

上水跳橋係TVB記者+狗拉

樓主置頂啦

黑警死全家

你就算吧啦

黑警死全家，死完老豆，死呀媽，死完男家，死女家

睇相冇流血

做咩要拎棍打人

不過我睇左元朗tg谷 睇到佢仲有意識 因為佢有講自己咩名 大家唔好太過擔心 我信手足會無事

兩位自稱目擊者都好有可疑

發利胡佩婷 (Show Blocked User)
好能慶係知名五毛 追擊五毛專員

起底睇一睇 小心散播謠言
小心鳩吹

有冇人知咩情況

出血早就玩撚完

內出血都可以好嚴重

而家係咪商場話有狗就有狗 同埋手足因咩比黑警追先

好彩識嗌名先

要冇事啊屌

有錢佬點會由得你地搞

一定大把阻力

頭三個commet我都block左 睇路

7點個陣路過都唔覺有手足 點會搞到咁

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

你死撚左佢啦毅進仔，弱智到ive都冇得讀走去讀毅進，咁撚低智你去死左佢啦，哂米飯

迫撚到跳樓都唔比你捉你就知班狗幾撚癲

兩位自稱目擊者都好有可疑

發利胡佩婷(P牌) #260923
好能慶(P牌) #338743 係知名五毛 追擊五毛專員

起底睇一睇 小心有人故意散播謠言
小心鳩吹

其實連仔可唔可以做野
Ban 五毛故意散播謠言
大家麻煩幫手Report

依條更加清楚。 置頂 樓主 幫手推

脚落先會冇血，會骨折

元朗人無人想理

你咪又係鬧人泛民狗， 扮咩啊

香港人真係咁蠢早就玩撚完啦

Pin Please

唔通你想更多人出事咩
冷氣軍師

嗌名嗰個好似係第2個

置頂阿 樓主

推條片!

推依個

有無真目擊者?

你係咪想全部阿蛇留係大灣區

做人可唔可以唔好咁自私

收手啦毅進仔

政府已經收左手撤銷左惡法
係你地唔肯收手

乜撚野叫投降呀冚家剷？露左餡啦

要人

投降都唔明？咁收手明唔明呀

五大訴求答應左未呀柒頭？？

一味淨係識追人 臨尾一隻手就救得住個人既時候 你放慢行 由得佢跳落樓？

大家較慢黎睇 47秒果時 就會發現 當佢知個男仔有跳既意慾時 佢即刻收慢腳步

咁既姿勢趺, 可能手腳骨折

唔好貪得無厭
肯撤回惡法已經好值得收手

收嗲啦波台假膠

咁政苦咪直情恩賜，使唔使全港人扣頭呀？你想做奴隸係你自己既事

痴線，打，姦，殺完人無後果

獨立調查都唔敢，身有屎呀？

搞個獨立調查成場運動收皮啦

反共係全球潮流，條路自己揀，仆街唔好喊

繼續奶共還是做返人，你自己諗啦

未證實就唔好亂講

起左呢條柒頭，原來on9仔黎，哂左唇舌添

咩野係扣頭呀？
毅進冇教你中文咩？
呀sir你露左餡啦
係咁叫人出去送頭

死黑警

死左咁多人先撤回

你全家被人姦殺，叫你放過個犯你肯唔肯呀

有片睇到應該係佢自己跳落去

手足一個都不能少

似青山派多過狗...

又有手足被捕

各位手足開個twitter 幫手文宣啦，唔係咁難架昨

佢講到政府好似皇上開恩，施捨俾你班庶民收返條法明明政府最重要嘅野係應該聆聽民意，聽從大部分主流意見，先至係達至最合符公眾利益。

呀sir俾我踢爆左就想停啦？

我地手足夾錢買架輪椅俾佢啦

要無事呀手足

Yoho又拉咗幾個手足，Be water

算啦你，除咗把口我哋仲做到啲咩

呸過再講過啦屌你

希望冇事 係咪警曱甴推佢落去？

收皮啦放fake news 有片影到自己跳落去

被逼

希望手足你冇事

你老母咪叫扣頭囉毅進仔，講句野都要抄鳩人廢柴

當時情況

呀sir eq可唔可以高少少
俾人篤爆左就發脾氣
你自己諗係咩人先會成日推人送頭啦呀sir

好像沒有必要

好大隻on9仔

呀sir唔洗扮弱智掩飾自己

唔撚會有事，黑警死全家

點解要跳落去啊…

追到去圍難仲唔收步？用下腦啦
如果跳果下係埋身既 你諗下個畫面係點

我都見到

手足咩野情況

佢似係想救人 但發現原來成班狗想走就情急
btw唱下歌拉咩鳩

隻仆街狗連伸手去拉住個動作都無

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

Yes
青山派目的就係Distraction

其實最key 果d比柱㵂左

咁多人死唔見你死 我祝你斷手斷腳斷賓周

有無佢最新情況？？？

有助了解周同學墮樓事件

但係真係有人信先好野...

手足情況點？咁高一定好傷

要平安🙏

周周學係被狗推落樓架
佢手腳完全冇骨折冇傷架

就算唔係班狗推佢落去 都係佢地逼到個普通市民要跳落去

正正就係真相

呢個男仔係清醒時跳所以無死
而周梓樂係比黑警打到重傷同人事不省扔落樓, 身體做唔到自然反應保護自己

屌曬你樓上班on9仔
下下fake news 都唔撚知你地係味想幫手

周同學玩開parkour，用parkour 方式橫身過欄，並且和當晚另外兩位手足一樣，誤以為欄後是同一lv

分唔到ching係真心定假膠

麻煩幫一幫手
搵下佢散播謠言/帶風向的證據

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

可以既話幫一幫手

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

見條片佢落下後有自行半企起身
後昏迷？？？？？

你就手腳健全都係廢人 不如你都去死

21:59 警方：晚上元朗形點商場一名男子推跌警員後從二樓躍下墮地受傷 該男子清醒已被送院治理並涉嫌襲警被捕

俾狗推落去，再俾自己人屈係跳？

你唔跟風向講野就會比人鬧架啦

係俾人推

克驚撞人就互不相讓
人撞克驚就襲警
屈機

片段見到青年墮樓原因，不是大家想要嗰啲，甚至對文宣不利，預料貼很快沈

頂住呀手足

隔空？

元朗yoho二期殺人犯之一

條𡃁仔自己跳落去喎
咁都殺人犯？

呢個時候有個水魔就一網打盡!

大聲公都襲到佢地啦
廢撚過紙紮公仔

最近啲火魔、水魔去晒邊？

唔好有事啊屌

點睇都係自己跳 後面仲有好多位走

集氣攞商場閉路

真咩 希望無事...

幫推
------

香港獨立 唯一出路

係自己跳...
希望冇事呀手足

手足太激動，雖然唔想見到有第二次，但可以身過咗去捉住圍欄睇下情況先，如果狗隻仲上嚟拉扯，出咩事佢都有份，那怕唔考慮呢個情況，一心要跳，都可以用手捉住邊邊等隻腳浪住先，個高度係會由腳底開始計起，成個高度會縮短咗，落去個過程中盡可能要屈下腳，落地就側身滾兩下，可以卸力冇咁傷 again, 萬事小心，大家都要平安

收皮啦popo，你地做啲野唔威脅人安全點會迫到一個𡃁仔跳呀

清醒無生命危險

dllm黑警謀殺

元朗區議員話清醒番

又比黑警推落樓？

係傻仔自己跑埋去
仲要人又救唔到

根本支援不足！以前有幾個記者、街坊阻一阻，手足一早就走甩，唔使為咗逃避追捕而跳樓

集氣

以為自己captain america

會唔會take嘢，high大咗？

傻你老母咩分化撚，手足黎架
不完美，可改善，不割

手足黎架

我原本意思係
我以為作為一個人嘅自然反應會係追過去拉住
或者叫佢唔好跳
而唔係收步 咩都唔講 等佢跳完先埋去睇

本來我只係講緊佢見人跳落去個自然反應
但圍難係乜9嘢?
中文咁樣仲以為自己好L醒 係咪讀毅進?
係啦 電光火石間應該撇開人性
最緊要諗下個畫面好睇